華為：今年智能手機全球出貨量2.5-2.6億台，將達到世界第一

支那又贏
下一個世界第一係咩